蕭若元 (中文字幕) 大陸吉林又封城 香港1宗確診 網友爆料秘魯、大馬處境

蕭若元
(中文字幕)
大陸吉林又封城
香港1宗確診
網友爆料秘魯、大馬處境
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-05-13

memehongkong
629K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：